用19V火牛當19.5V火牛用得唔得

部電腦火牛燒左 得個19V火牛有多 想試但又驚整L壞

0.5 +- 可接受

內置有保護電容，唔洗驚